珍惜初戀!!!

記住
所有野都係第一次最深刻
你會帶住最純真嘅心去付出
你會不顧一切咁去愛
你會第一次為左一個人改變自己
好簡單 冇原因
只係因為你愛佢
記住
就算大家過左熱戀期
開始磨合嘅時候
發現開始感受唔到當初嘅愛
唔好放棄!!!
可能去到某個地步你好想分手
但係呢個時候先係兩個人啱啱開始
一有呢個念頭就要問自己
當初點解會鍾意佢
記住
初戀係一世都唔會忘記
所以一定要盡全力去愛
唔可以浪費左呢個一生人一次嘅機會
否則你冇資格話盡全力去愛只會受傷
祝天下尚有初戀者要好好去愛
情侶彼此都係初戀嘅更加要好好珍惜

情路上雖然盡是人渣同無奈
希望大家都可以有少少正能量捱得過

而我就唔識珍惜 結果後悔得太遲

可能呢段關係嘅終點唔係一生一世
咁就要努力去行之後嘅路

算吧啦，自己記住咁多野有咩用
一隻手係拍唔響

失望係因為有期望
自己出盡力一次兩次三次
然後對方都係冇回應嘅
只可以怪人地唔識珍惜
到時自己自然會知道幾時想放棄

我幾時死心 好掛住佢

好想喊 岩岩分手

過左熱戀期 開始磨合果陣就會分手
而我就係因為咁樣結束左我嘅初戀

樓主我都差唔多了
唔知大家仲頂到幾耐呢?